{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037831",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=G300086",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "옛날호두과자 본점"
    },
    "text": "\"昔のくるみ饅頭本店\\n\n忠清南道天安市東南区大興洞57-2\\n\nベーカリー、08:00~22:30、年中無休、16席/部屋:部屋なし、韓国産広徳クルミだけを使って作る60年伝統の昔ながらのクルミ菓子を紹介する。 昔のくるみ饅頭の代表的なメニューであるくるみ饅頭は、手作りのあんこだけを使用し、その味が絶品です。 また、100%天安小麦とキャノーラ油を使って作る天ぷらそぼろくるみ菓子は、昔のくるみ菓子の珍味の一つだ。 原材料の原産地表示がよく出ているため、子供たちにも安心して食べさせられるおやつだ。 プレゼント用に包装できるので、名節や記念日に知人にプレゼントするのにも遜色がない」",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の場所はどこですか？",
            "answer": "昔のくるみ饅頭本店は忠清南道天安市東南区大興洞57-2にあります。"
        },
        {
            "question": "お店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "お店の営業時間は08:00から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "お店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、お店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "お店の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "お店には16席あります。"
        },
        {
            "question": "お店には個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、お店には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "お店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "お店のメニューには昔のくるみ饅頭や天ぷらそぼろくるみ菓子などがあります。"
        },
        {
            "question": "昔のくるみ饅頭はどのように作られていますか？",
            "answer": "昔のくるみ饅頭は手作りのあんこだけを使用して作られています。その味は絶品です。"
        },
        {
            "question": "天ぷらそぼろくるみ菓子はどのように作られていますか？",
            "answer": "天ぷらそぼろくるみ菓子は100%天安小麦とキャノーラ油を使用して作られています。昔のくるみ菓子の珍味の一つです。"
        },
        {
            "question": "お店の菓子は子供にも安心して食べさせられるものですか？",
            "answer": "はい、お店の菓子は原材料の原産地表示がよく出ているため、子供にも安心して食べさせられるおやつです。"
        },
        {
            "question": "お店の菓子はプレゼント用に包装できますか？",
            "answer": "はい、お店の菓子はプレゼント用に包装することができます。名節や記念日に知人にプレゼントするのにも遜色ありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 387
    }
}